我大學三年級至讀返以前中七學既數 ...

Vector Calculus
Grad f
Div f
Curl F

homo linear differential equation

line & Surface integral

中七時代到依加仲未大學畢業

以前一個普通中七理科學生，數底竟然等同於一個港大工程三年級生

AL -> IVE -> U

比番個名人啦
鏗哥點會有a以外既野出現

全部都識
利申：Ive me仔

個f唔是fail咁解喎

Sor9 文科仔唔撚識

Ching ，向量微積分，梯度等都唔係AL Pure/Applied Mathematics 會有的課題，要讀multiple calculus或者i大的Advanced (Civil) Engineering Mathematics 先有，ODE 喺AL Applied mathematics 喺有，但之後有關Laplace transform 同PDE就大學先有，都未計Fourier transforms 同complex analysis